\documentclass[11pt]{article}

\usepackage{sectsty}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{polski}

% Margins
\topmargin=-0.45in
\evensidemargin=0in
\oddsidemargin=0in
\textwidth=6.5in
\textheight=9.0in
\headsep=0.25in

\title{DevOps \LaTeX task}
\author{Aleksandra Wojewoda \& AI}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle  

\pagebreak

% Optional TOC
% \tableofcontents
% \pagebreak

%--Paper--

\section{Młody Padawan i tajemniczy artefakt}


W odlegełj galaktyce, na skalistej planecie o nazwie Coruscant, żył 
młody Padawan imieniem Kairo. Był on pęłen nadzieii i ciekawości, 
a jego największym mażeniem było zostać Jedi Mistżem. 
Podczas jednej z misji na tajemniczej planecie, Kairo odkrył starorzytny 
artefakt ukryty w głębinach jaskini. 
Artefakt był niewielki, ale emanował potenżną mocą.

Kiedy Kairo zabrał artefakt na swoją statek kosmiczny, zaczął dostrzegać 
dziwne wizje. Widział mroczne istoty, które pragnęły zdobyć artefakt. 
Zrozumiał, że przedmiot, który znalazł, jest znacznie ważniejszy niż 
poczontkowo sondził.

W między-czasie, Sithowie dowiedzieli się o istnieniu artefaktu i wysłali 
swoich najlepszych wojowników, aby go zdobydź. 
Kairo znalazł się w samym środkó galaktycznej wojny. 
Mósiał uciekać przed Sithami, jednocześćnie próbujonc dowiedzieć się 
więcej o tajemniczym artefakcie.

Podczas swojej ucieczki, Kairo spotkał starą Jedi Mistrzyniem,
która pomogła mu zrozumieć moc artefaktu. 
Okazało się, że artefakt był kluczem do ukrytej świobtyni Jedi, 
w której znajdowała się wiedza o tym, jak pokonać Sithów.

Kairo, wraz z Mistrzynią, wyruszył na poszukiwanie świątyni. 
Po wielu niebezpiecznych przygodach, dotarli do tajemniczego miejsca. 
Wewnątżświątyni, Kairo musiał stawić czoła swoim największym lenkom 
i pokusom ciemnej strony Mocy.

Ostatecznie, Kairo pokonał swoich wroguw i uratował galaktykę przed 
zniszczeniem. 
Stał się jednym z najpotęrzniejszych Jedi swoich czasów, 
a artefakt, który odkrył, stałym sie legendą.


%--/Paper--

\end{document}
